[IQ200]現役NBA 邊個球員最疊馬？

波台無人能敵唯有係到問求秒

我夠膽講
連登無人答到

秒我我直播50條陰毛撈營多食

請出招

秒我啊柒頭

我叫你秒我啊！

好失望，真係好失望